Герасим много обича шоколад, но знае, че не е полезно да яде твърде много. Поради тази причина той си измисли метод да ограничава количеството шоколад, което яде. Всеки ден той пита майка си, баща си и сестра си да му кажат по едно произволно цяло число от 0 до 100. След това той избира най-малкото от казаните числа и изяжда само толкова грама шоколад за деня. Но Герасим не иска всеки ден да сравнява числа и затова моли за вашата помощ. Напишете му програма, която на входа приема три числа, а на изхода извежда най-малкото от тях. Трябва да се има предвид обаче, че ако се случи всички случайно да кажат едно и също число, то Герасим силно се впечатлява от съвпадението и независимо от казаното, той изяжда максималното количество шоколад за деня - 100 грама.


## Вход
Въвеждат се три числа всяко на отделен ред.

## Изход
Извежда се най-малкото от трите въведени числа. Ако трите числа са еднакви, се извежда 100.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``100``

## Пример

### Вход:
```
23
78
5
```
### Изход: 
```
5
```